# README #

# React test project

## Требования:

* node >= 4.0.0

## Установка

```
npm install
```

## Сборка

```
node server
```

## Задание

Необходимо реализовать приложение "чат".

Приложение должно состоять из компонентов:

* Вход (текстовое поле "имя пользователя", кнопка "Войти")

* Список сообщений (при загрузке имеется произвольное количество сообщений - см. initialState)

* Сообщение (карточка сообщения - имя, сообщение, дата. Свои сообщения смещаются вправо, чужие - влево)

* Форма отправки сообщений (textarea сообщения, кнопка "Отправить")

На данном этапе работа с backend'ом не требуется, все манипуляции производятся через state react-компонента.